要救人就要有更爆炸性既事件

強攻一間狗屋入埋去相信班狗實會支援

背水一戰

先唔講攻唔攻到
攻到之後班狗回防又點走
定係又打守城戰

係全香港所有警署同警員宿舍每間都有超過一千人包圍，甚至攻擊

圍乜9 直接快攻